<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">AI Wallpaper Changer</string>
    <string name="app.generate.prompt">Prompt</string>
    <string name="app.generate.negative_prompt">Negativní prompt</string>
    <string name="app.generate.model">Model</string>
    <string name="app.error.fetching_models_failed">Získávání seznamu dostupných modelů selhalo, zkuste to prosím znovu.</string>
    <string name="app.generate.steps">Kroky (%d)</string>
    <string name="app.generate.preview">Náhled</string>
    <string name="app.error.generating_failed">Generování vašeho obrázku selhalo, zkuste to prosím znovu.</string>
    <string name="app.error.create_tmp_file">Nezdařilo se vytvoření dočasného souboru pro generování.</string>
    <string name="app.preview.description">Zde si můžete prohlédnout vygenerovaný obrázek. Pokud vypadá dobře, můžete si nastavit automatickou změnu pomocí zadaného promptu a ostatních parametrů.</string>
    <string name="app.preview.alt_text">Obrázek vygenerovaný AI na základě parametrů z předchozího formuláře.</string>
    <string name="app.preview.button.ok">Vypadá to dobře!</string>
    <string name="app.preview.button.cancel">Zkusit znovu</string>
    <string name="app.title.configure_schedule">Nastavení plánu</string>
    <string name="app.schedule.times">Kolikrát denně chcete, aby aplikace změnila vaši tapetu?</string>
    <string name="app.schedule.schedule_button">Naplánovat!</string>
    <string name="notification.channel.background_work.title">Práce na pozadí</string>
    <string name="notification.channel.background_work.description">Tento kanál se používá pro zobrazení notifikace, zatímco aplikace generuje novou tapetu na pozadí. Bez tohoto kanálu nelze zaručit, že bude tapeta vygenerována úspěšně.</string>
    <string name="notification.background_work.title">Generování nové AI tapety</string>
    <string name="app.error.notification_permission">Potřebujeme oprávnění pro notifikace, abychom mohli spustit proces na pozadí.</string>
    <string name="app.success.scheduled">Úspěch! Vaše tapeta by se měla měnit ve specifikovaném intervalu.</string>
    <string name="app.generate.cancel_schedule">Zrušit existující plán</string>
    <string name="app.succes.cancelled">Naplánovaná změna tapety byla úspěšně zrušena.</string>
    <string name="app.generate.estimated_time">Předpokládaná doba čekání: %ss</string>
    <string name="app.generate.estimated_time.too_long">Pořád na tom pracujeme.</string>
    <string name="app.generate.estimated_time.pre_start">Váš obrázek brzy začneme generovat.</string>
    <string name="app.generate.last_generated">Tapeta naposledy změněna: %s</string>
    <string name="app.generate.advanced_toggle">Pokročilé</string>
    <string name="app.generate.sampler">Sampler</string>
    <string name="app.generate.clip_skip">CLIP skip (%d)</string>
    <string name="app.generate.width_and_height">Šířka a výška</string>
    <string name="app.generate.width">Šířka</string>
    <string name="app.generate.height">Výška</string>
    <string name="app.generate.upscaler">Zvětšovač</string>
    <string name="app.select.empty_option">-- žádný --</string>
    <string name="notification.doze_mode.disable">Prosím vypněte optimalizace baterie pro AI Wallpaper Changer.</string>
    <string name="app.title.history">Historie</string>
    <string name="app.history.no_history">Žádná historie tapet neexistuje, směle do toho a nějaké vygenerujte!</string>
    <string name="app.history.open_in_browser">Otevřít v HordeNG</string>
    <string name="app.generate.nsfw">NSFW povoleno (nahota apod.)</string>
    <string name="app.title.settings">Nastavení</string>
    <string name="app.settings.api_key">Vlastní API klíč</string>
    <string name="app.settings.api_key_hint">Ponechte prázdné pro výchozí hodnotu</string>
    <string name="app.error.invalid_api_key">Zadaný API klíč je neplatný.</string>
    <string name="app.error.forbidden_request">Generování obrázku selhalo. Možná je váš požadavek je příliš složitý?</string>
    <string name="app.title.premium">Prémium</string>
    <string name="app.premium.description">Přihlášení k Prémium vám umožní přeskočit frontu, stejně jako to umožňuje vlastní api klíč s velkým množstvím kudos.\n\nV podstatě se stane tohle: Namísto abyste používalí výchozí anonymní api klíč, použijete klíč s velkým množstvím kudos, díky čemuž máte prioritu ve frontě.\n\nVýhody toho jsou:\n- Vyšší priorta (stejně jako když dodáte vlastní klíč s velkým množstvím kudos)\n- Možnost používat komplexní parametry pro generování (stejně jako když zadáte libovolný api klíč, i bez kudos)\n- Podporujete další vývoj této aplikace\n\nNutno dodat, že výhody nezahrnují:\n- Exkluzivní přístup k speciálním možnostem\n- Lepší kvalitu obrázků nad rámec toho, co je běžné bez Prémium\n\nJednoduše řečeno, Prémium není nutné, leda byste chtěli rychlé generování obrázků i ve špičce. Pokud se rozhodnete Prémium si pořídit za těchto podmínek, velice si toho vážíme!</string>
    <string name="app.premium.unavailable">Prémium není ve vaší zemi k dispozici.</string>
    <string name="app.premium.billing_unavailable">Vaše zařízení nepodporuje koupení Prémium.</string>
    <string name="app.premium.already_purchased">Prémium jste si již zakoupili, děkujeme!</string>
    <string name="app.premium.activate">Aktivovat Prémium</string>
    <string name="app.premium.error_launching_subscribe">Nastala chyba při otevírání platebního okna, zkuste to prosím znovu později.</string>
    <string name="app.title.help">Nápověda</string>
    <string name="app.help.prompt_description">Prompt popisuje, co chcete na obrázku vidět. Používejte klíčová slova oddělená čárkou. Například, pokud chcete abstraktní obrázek ženy, můžete použít: woman, abstract, art, colorful</string>
    <string name="app.help.negative_prompt_description">Negativní prompt popisuje, co v obrázku vidět nechcete. Formát je stejný jako pro Prompt, pro doplnění příkladu z promptu, můžete použít \"realistic, ugly, deformed\" jako negativní prompt, abyste se ujistili, že dostanete nějaký pěkný abstraktní obrázek.</string>
    <string name="app.help.model_description">Model určuje, jak bude výsledný obrázek vypadat. Každý model má jiný styl a jediný způsob, jak zjistit, jestli se vám líbí, je vyzkoušením, nebo vyhledáním modelu na internetu. Dobré modely pro začátek: Lyriel (umělecké obrázky), I Can\'t Believe It\'s Not Photography (realistické obrázky), AlbedoBase XL (obecný model bez specializace)</string>
    <string name="app.help.sampler_description">Sampler je zodpovědný za generování obrázku jako takového. Neexistuje univerzální sampler, který je nejlepší ve všech případech, vyplatí se trochu experimentovat. Pokud nechcete, k_dpmpp_sde nebo k_dpmpp_2m je dobrý začátek.</string>
    <string name="app.help.steps">Kroky</string>
    <string name="app.help.steps_description">V každém kroce je vygenerován obrázek na základě vašeho promptu a obrázku vytvořeného v předchozím kroku, což znamená, že s každým dalším krokem se AI snaží, aby obrázek více odpovídal vašemu promptu. Mějte na paměti, že nakonec to přepálí a obrázek bude horší než ten předchozí, proto ne vždy platí, že více kroků znamená lepší obrázek. Dobrá hodnota je obvykle mezi 20 a 60.</string>
    <string name="app.help.clip_skip">CLIP skip</string>
    <string name="app.help.clip_skip_description">CLIP je neuronová síť, která má na starost převod vašeho promptu z textu na číselnou reprezentaci, které rozumí generátor obrázků. Tato neuronová síť je vytvořena z vrstev a toto nastavení vám umožňuje přeskočit některé z nich a dodat číselnou reprezentaci vašeho promptu do procesu pro generování obrázku dříve. Zjednodušeně, tohle nastavení mění jak AI vidí váš prompt, aniž byste měnili prompt. Na základě modelu a tohoto parametru můžete očekávat velmi odlišné výsledky. 1 nebo 2 jsou obvykle dobré hodnoty, ale nebojte se experimentovat.</string>
    <string name="app.help.width_height_description">Šířka a výška, možná nepřekvapivě, určují rozměry vašeho obrázku. Všechny hodnoty musí být násobky 64. Mějte na paměti, že většina modelů byla natrénována na 512x512 nebo 1024x1024 obrázcích, takže všechny ostatní rozměry mohou mít mouchy. Obecně řečeno, obě hodnoty by měly být 1024 nebo méně, pokud chcete dobré výsledky. Hodnoty nad 2048 málokdy dávají smysl a množství workerů, kteří váš požadavek zvládnou zpracovat se zmenšuje. Nebojte se s hodnotou experimentovat, abyste zjistili, jaké rozměry vypadají nejlépe. Mějte na paměti, že hodnoty zde nutně neznamenají, že obrázek bude v tomto rozlišení, aplikace umož%nuje použít Upscaler, který umí obrázek po vygenerování zvětšit. Ve výchozím se spočítá poměr mezi vaši šířkou a výškou a větší strana se nastaví na 1024, následně se použije Upscaler, který obrázek zvětší buď 2x nebo 4x na základě vašeho rozlišení.</string>
    <string name="app.help.upscaler_description">Upscaler je model, který zvětšuje váš obrázek poté, co byl vygenerován. Každý Upscaler používá jiný algoritmus, takže výsledný obrázek může vypadat trochu jinak, vyzkoušejte si jednotlivé modely, abyste zjistili, co vám vyhovuje nejvíce. Pokud vyberete Upscaler, váš obrázek je nejdříve vygenerován v rozlišení, které zvolíte a následně je zvětšen vámi zvoleným Upscalerem. Ve výchozím se použije RealESRGAN_x4plus, nebo RealESRGAN_x2plus na základě vašeho rozlišení.</string>
    <string name="app.title.about">O aplikaci</string>
    <string name="app.about.text">Aplikace využívá <a href="https://aihorde.net/">AI Horde</a> pro generování obrázků.\n\nAutora můžete kontaktovat na těchto sociálních sítích:\n\n- <a href="https://lemmings.world/u/rikudou">Lemmy</a>\n- <a href="https://phpc.social/@chrastecky">Mastodon</a>\n- <a href="https://matrix.to/#/@rikudou:lemmings.world">Matrix</a></string>
    <string name="app.about.version">Verze: %s</string>
    <string name="app.settings.save_wallpapers">Uložit všechny tapety do složky</string>
    <string name="app.generate.cfg_scale">CFG měřítko (%.1f)</string>
    <string name="app.generate.hires_fix">HiRes Fix</string>
    <string name="app.shortcut.next_image">Další obrázek</string>
    <string name="app.shortcut.next_image.info">Další obrázek za pomoci uložených parametrů bude brzy vygenerován.</string>
    <string name="app.shortcut.next_image.error">Není vytvořen žádný plán generování, nemůžeme vygenerovat další obrázek.</string>
</resources>